====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces zones étant disposées sur quelques axes privilégiés , la même desserte peut être utilisée pour les liaisons entre banlieues situées le long de ces directions de peuplement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

